一句講晒，呢個網台主持既評論究竟係唔係「中立」?

各位手足幫手Share 佢D片啦，人地成日話唔夠Share同like 喎

1

2

幫黑警維穩仲勁撚過黨媒
淺藍屍話自己中立
等同湯渣同黃成智果類扮撚晒野話自己係中立,中間超人

真係中立既係唔撚會撐警, 係2邊都唔幫
好明顯呢條友係幫黑警同幫黑社會
對黑警同黑社會既所作所為係隻眼開隻眼閉

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

聽左好撚耐
只係不停講佢地唔係暴徒 佢地係恐怖份子
之後不停屌 又係搞民粹既channel
DON'T MAKE STUPID PEOPLE FAMOUS

呃女聽眾蝦條果個肥佬？
之前有個fb page叫陰毛背後篤晒條淫蟲D野

非打手
真正中立係呢d
有跑車有樓入撚埋加籍

係真係知道黑警同黑社會係幾仆街
唔會幫黑警同黑社會維穩
只係覺得你地既陣營或抗爭方式冇勝算同虛偽,偽善或同共產黨一樣都係奸既先唔歸邊

星匯網擺明奶共啦

咪撚理呢條肥鳩啦
有人理佢佢最開心
幾十歲人仲做attention seeker
劉馬車之流

藍絲扮中立

做咩又舊事重提啊
人地好中立好正氣架

藍絲典範

嘩右上角果個effect 我以為返撚左去2000年

btw 呢d 仆街youtube channel 勁似買like 12000人睇1000個like
個view to like ratio 根本就痴撚線地大

人地覺得個effect 好型好吸引架